求教： Samsung 電視裝Netflix

請教各位，剛買咗Netflix, 先發覺部Samsung SmartHub 個Netflix 裝唔到，起初download error, 之後reset SmartHub, 仲衰，直情想撳下載Netflix 都唔得，話SmartHub 更新中。
謝謝賜教

我印象記得Netflix唔再支援某部份三星電視

電視買三叔已經柒到出煙，裝唔裝到 netflix 已不再重要。

Samsung苦主same here

Samsung個youtube成日hang, 乜柒都load唔到，重裝或過一排先得

Wifi又間唔中斷下咁（一兩個月一次），連又唔一定連得返
其他device又無問題

Btw我裝到Netflix

你就好，我打咗上CS hotline , 佢話netflix 唔support 我型號，我屌，2016 年買都係四年貨仔，已經唔support

好地地做咩買三叔

我好似遲你半至一年買
好彩

半年到一年後就到你開 post 求救

一模一樣

Chromecast

Firetv 4k 正好多

屋企用緊部Sony 電視用左成6-7年
都仲睇到netflex

買samsung 電視已經係原罪

唔support定唔比裝？ 我部三星電視13年買，原本係smart hub係search唔到Netflix 嘅。後來我上網搵資料，用遙控器㯲完幾個code就可以選做美國地區，佢會自動uninstall晒香港版default 嘅app, 然後裝返Netflix 依類嘅美版嘅default apps。不過唯一唔好嘅地方係，選完美國地區，Netflix 無得揀中文字幕

買個roku 插電視啦

Chromecast都有4K

firetv 4K 平平地300$賣比你。。
買黎睇apple TV+, 點知太癈無野睇

用chrome開netflix再project落電視

連登仔有咩唔柒

換機啦
panasonic d機個遙控直頭有埋netflix制

有咩機推介 43寸

SONY 舊機都已經係
仲咩要買Samsung

chromecast, 推介，簡單得黎好用，冇記錯水貨兩舊幾